# Reunión 13/07/2020

Ejemplo de acta de reunión 

- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
- Pellentesque  vel dolor mauris. Aenean vulputate tempor convallis.
- Duis diam sapien,  finibus ut sodales in, finibus sed urna. Nunc nec quam enim. Praesent ut urna maximus, posuere est quis, porttitor neque.
- Aliquam eu iaculis  massa. Integer at porta purus, a ultricies ex. Suspendisse vel mi  lobortis, rutrum augue ac, condimentum tellus.
- Sed eu tristique turpis,  vel porttitor nisl. Aenean semper ipsum sed justo commodo, in dictum  lacus aliquet. Morbi id volutpat nibh.
- Cras nec nulla eu leo egestas  malesuada imperdiet et diam.
- Curabitur convallis mollis ante, sit amet  iaculis elit cursus eget. Maecenas aliquam tortor vitae rhoncus  sollicitudin.